有新歡就會忘記前度嗎？

如題

對

唔會

當新既出現 舊既就會消失

表面上會忘記 但係內心深處仲記得好清楚

永遠唔會 初戀點樣可以忘記

No

exactly！

如果係女呢

無可能

如果難過 請你忘了我

派帽嗰啲應該會

咁對新歡唔公平
餘情未了就咪害人

係！

會放低但唔會忘記 回憶抹唔走 但已經唔再留戀